想轉台 sales入

有邊個台出Iphone Xs max零機價 零預繳？

My friend Jessie is a salesman 👨🏻‍💼 in Chinamobile. He feels he’s found his niche. He earns a basic salary of ninety seven thousand dollars per annum plus a ten percent commission on every sale he makes.

✨SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強✨
📱新號碼、📲攜號轉台、👨🏻‍🎓👩🏻‍🎓大專生、、續約升級、新鴻基及指定企業員工個人或家庭計劃、另有家居寬頻服務，歡迎查詢，聯絡方法

Whatsapp：

Telegram：